里面装满了金刚砂粉，可以磨针。来自Heloise的提示：杂货配送有其利弊| Heloise Heloise | 2021年2月11日|华盛顿邮报
碳粉盒使用粉末和精密技术精确、锐利地打印文本文档。最佳一体打印机：使用这些多任务机器升级您的家庭办公室| Carsen Joenk | 2021年2月8日|科普
此外，冈杜兹指出，金属粉末也会造成“呼吸危险”。这台巨大的施乐打印机可以为美国海军制造金属零件| Rob Verger | 2021年2月4日|科普
接下来，混合釉料，需要大量的粉末、沙子和粘土。如何为米其林星级餐厅制作传统韩国餐具| Eater视频| 2021年1月27日| Eater
新催化剂是一种由廉价成分制成的粉末，如铁。一种新的催化剂将温室气体转化为喷气燃料| Maria Temming | 2021年1月27日|学生科学新闻
将面粉、小苏打、小苏打粉和盐放在羊皮纸或蜡纸上。制作“咀嚼”卡拉·霍尔的粘性太妃糖布丁|卡拉·霍尔| 2014年12月28日|每日野兽
其他版本是涂上杏仁糖，或撒上糖粉。一块蛋糕统治他们所有人：斯托伦如何偷走我们的心|莫莉·汉农| 2014年12月24日|每日野兽
这种粉末可以被运到任何地方，然后只要加水就可以复原，就像速溶咖啡一样。麻疹粉末疫苗对发展中国家来说可能是巨大的| Kent Sepkowitz | 2014年12月2日| DAILY BEAST
因此，新的吸入式粉状麻疹疫苗可能在几年后成为保护儿童免受麻疹感染的一种更简单的方法。麻疹粉末疫苗对发展中国家来说可能是巨大的| Kent Sepkowitz | 2014年12月2日| DAILY BEAST
他们说，以色列人陷害他是为了点燃阿克萨大院宗教战争的火药桶。在耶路撒冷的房屋拆迁中，圣经中的复仇正义|克里德·牛顿| 2014年11月25日|每日野兽
这项法律在英国开始实施，对佩戴发粉征税。《每日历史与年表》乔尔·蒙塞尔
女孩躺在一个化妆盒里，用一只白手套擦鼻子上的粉，开始哼哼起来。寻找父亲的迷迭香| C.N.威廉姆森
蒸汽机械除了可以节省所有粉末的费用外，还可以完成十分之九以上的工作。理查德·特雷维希克生平，第二卷（共2卷）|弗朗西斯·特雷维希克
据说第一次见到它时，它有一种糊状的稠度，但暴露在空气中后，它会变干并粉碎成粉末。石棉|罗伯特·H·琼斯
最贫穷的人通过体力劳动把玉米磨成粉末，就像他们磨碎玉米准备烘烤成蛋糕一样。理查德·特雷维希克生平，第二卷（共2卷）|弗朗西斯·特雷维希克